rubbish中文點講？（第一頁開估）

阿仙奴

下場阿仙奴贏波我著住條紅色底褲去銅鑼灣跑圈

正字:雷叻
簡稱:阿狗

wenger

樓主找數我唔著跑銅鑼灣

聽晚又可以重用個po 真係夠哂環保

唔好走數